\beginsong{Artelleri}
\beginverse
Hva skal vi gjøre med kanonene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi skyte, jo dem skal vi skyte,
jo dem skal vi skyte små spurvene med.
\endverse
\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små spurvene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi ribbe, jo dem skal vi ribbe,
jo dem skal vi ribbe små fjærene av.
\endverse
\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små fjærene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi stappe, jo dem skal vi stappe,
jo dem skal vi stappe madrassene med.
\endverse
\beginverse
Og hva skal vi gjøre med madrassene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi legge, jo dem skal vi legge,
jo dem skal vi legge små pikene på.
\endverse
\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små pikene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi lage, jo dem skal vi lage,
jo dem skal vi lage små guttene med.
\endverse
\beginverse
Og hva skal vi gjøre med små guttene da?
Hva skal vi gjøre med dem, hva skal vi gjøre med dem..
Jo dem skal vi lære, jo dem skal vi lære,
jo dem skal vi lære å SKYTE MED KANON!
\endverse
\endsong

